=======================================================================
Тестирование `libctools <https://bitbucket.org/laborer2008/libctools>`_
=======================================================================

TODO

Общие сведения
--------------

Для тестирования предполагается использовать простой C-совместимый framework.
Для этих целей выбран Unity_.

Зависимости
-----------

На тестировочной машине должен быть установлен язык программирования Ruby_.

.. _Ruby : http://www.ruby-lang.org
.. _Unity : http://www.throwtheswitch.org/unity
